見到有人戴罩甩咗一邊都唔知

個口罩都幾貼服
大熱天都好想唔戴罩

所以d 女夏天幾咁辛苦呢

以為奶罩先入嚟